我屌死你地班連燈仔 今個星期升左1800點！

唔好再燈

麵仔返黎啦⋯

7500 唔見左好多

救人！

麵仔報夢話 下星期會繼續升

應該會升多兩千點

佢話升姐係

麵麵仲未放隻熊

希望佢係話升

多謝拯救

屌佢

咩都冇買都話淨係抌春啫 買咗對家真係喊出來

升得太少，應該升多D

打左靶啦一早

繼續燈啦

多謝

繼續升

其實我真係睇唔透喜迎國安法？

麵麵買熊，就升足升個星期
隻熊麵死左啦 仲升

恆指一早係大陸股

問題係港元繼續強勢燈撚到

換定港元走左先

外資心唸開高位咁荀比佢地走佬